різниця в змінних var, let, const:
поле видимості змінної  вар обмежена функцією і буде андефайнд
якщо до неї звертутись до її призначення,
лет і конст обмежені блоком і видадуть помилку при звернені до змінної до її призначення,
лет і конст різні між собою в тому що в лет змінювати значення змінної можна а в конст
значення не змінюється 

